RTHK: 特朗普威脅要切斷與中國關係

美國國務卿蓬佩奧和中共中央政治局委員楊潔篪，日前在夏威夷的會面，有美官員形容，中國在會面中的態度不積極。

美國總統特朗普就再次威脅，要切斷與中國的關係。

Zzzzz

切咁易？係易一早切左啦

有本事咪切囉

天佑中國

左膠一定第一時間出黎反對

侵侵又要搬石頭啦

連燈討論區祝福，天佑中國

9up

吹吹吹，做啦

嚇我唔到既 邊敢丫 人陣小習習唔幫你助選呀

快手Embargo啦

要靠燒山講兩句

你哋打啦.jpg

每24小時轉一次方向, 除左有利短炒股之外究竟有咩好處?

NOW都報咗：

吹下水啫
點可能

呢排破破地燈

吹水多
反擊波頓

中國贏硬
美國又拎石頭砸自己腳！

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

快

驚閪咩 唔會切既

天佑中國

憤怒鳥出書

可能係好事

依家夾鳩特朗普唔可以說

否則 一定被人話佢求習近平幫佢連任

中國加油💪🏿

你夠膽我切呀

會先算啦

真係切嘅話下屆立法會選舉我投陳玉娥如果佢選

唔好on9啦侵
中國咁強大 你切就係“拿起石头砸自己的脚”

講左幾多次 講左幾耐 下年今日又講同樣野

攞啲冇可能做得出嘅事嚟bargain真係有用咩

唔好縮呀 縮咗正契弟

出手要快狠準，嘴炮撚狗已經無咩效

連登 點好可以唔燈 祝世界和平

合則俱贏 分則俱敗

侵得返一個機會可以嬴大選 出盡力打支那 但睇佢個樣都唔夠膽

中國萬歲
武統台灣

口交戰

又要求見，又要態度唔積極，玩乜？

又鳩吹

鳩噏

中國又贏

噏咁耐冇樣野做到
人地支那縮
你又一齊縮
On99

中共: 切斷關係是拿石頭砸自己的丁丁！

個個都係咁唸 但會突然出兵

厲害了 我的腳

切？ 睇過 切邊到阿

又搬石頭

希望你連到任

嚇鬼咩
個市跌都唔跌
中國戰狼上身驚都唔驚

連登燈力世界第一

有本事你就切,快切

同台灣建交?

切jer仲易d

好彩楊潔篪戇鳩
差d被中箭仔搞死

切斷咗香港先

唔信囉 切咗先再講

美國共和黨民主黨都向連登仔學習：一於鬥黃，鬥反支共…問你支那驚未？

真係冇可能 諗多左

好似無左聲都spin唔走
叫多幾野惹起人地把火就on99

連燈仔集氣
唔好切斷 唔好切斷！

快啦,好悶

口交部: 拿石頭砸自己的腳 美方後果自負

晒9 氣
到國安法搞掂
GPHONE 肥佬黎呢D 比人拉晒,
就正式宣布玩完~

怕Hi，夠姜就切！有14億人怕咩！

Serious or testing bottom line?

Gchi

同支那切左 咁一中原則下台灣係咪變中國

好

禁用美金

真係㗎喎

上一秒就話同習總係朋友
下一秒就斷絕關係
陸陸續續試過幾次
都唔知佢係撚緊中國定撚緊我哋

斷交plzzzz 想睇

All USA business with China ties will jump on him unless he has some magic arrangement for those businesses who may lose lots of money and profits!

斷交承認台灣，三個航母群全部泊岸

人黎，搬舊石頭出黎

拿石頭砸自己的腳

連燈燈力勁過燒山啦

依類新聞開始睇到悶
無論中方定美方都係鬥吹
講完過幾日又frd返

打啦你哋 好悶呀

切條撚咩
我大中国13億市場無人會唔要
睇死最後咪又係奶到雪雪聲
切得到我裸跑

快D啦，香港就黎唔得啦

係真先好

侵侵呢排都係得把聲。。。

多咗喇 冇咗中國美國玩撚完

連燈全力支持終國

後果自負

斷交未阿屌你

美國狗咁做 同拎石頭扔自己冇分別